警世 示威者 diy boom

大家一定唔好咁做

個頭盔彈撚度3樓咁高，個人頭唔知點